罷工後需要一個道歉運動

希望大家記起堵塞當日稅務大樓後既道歉運動，為抗爭爭取到更多人支持，得到更廣泛既民意授權

罷唔罷始終係個人選擇，本身係好難逼香港人超越唔返工既底線，肯罷既當然係已經豁出去，唔罷既都唔代表反對罷工

但被罷工既人中點都有被打搞，阻礙既感覺，道歉可以令呢d 人無藉口去怪責抗爭者，同時希望再取得更多同情及授權

進有時，守有時
光復香港，時代革命

on9

唔道歉呀!!!!
我地為香港付出緊

有屌過示威者嘅道歉就真

點都要嘅，要做文宣呀。

Why not now in mtr?

罷完先講啦九點都未到

又跪？

仲道歉？跪唔夠呀？

道歉冇用

屌你老母啦

道你老母
唔鍾意咪移民囉

道都係垃圾政府道啦

狗跪我地先跪
民屋開Tg放題唔洗跪？

道都唔輪到我地道啦

咪撚臭係

正義之師 道乜柒歉

曲線要講明

道佢老母 班廢老想打班學生
去拉開佢哋反而我界狗逗

咪傻啦乜撚都道歉

唔好再玩左膠野啦。

你道歉，
林鄭Popo會恥笑你；
藍絲廢老唔會領你情；
同路人條氣又唔撚順。
依家我做左野咩？道乜撚歉？係都係仆街政府先啦！

支持既會支持
本來唔支持既唔會因為你道歉就支持你
而且，冇做錯到！
與其道歉，不如阻人番工同時做下文宣，其實有人仲未知黑警 d 衰野，好多人仲未明點解今日會三罷

道你老味 琴晚有女仔比狗搞到褲都無 仲要道歉？

我地要搞嘅只會係感謝行動，感謝為香港罷工嘅人

道你老母閪，大家都係為自己

要

道你老母

你道歉即係認自己做得唔岩，咪撚on9

叫寸步不讓既佢出黎道歉先

黑警道歉就差唔多

道你老母
返工大過天嘅港豬道歉就差唔多

我唔撚係左膠 我冇做錯 我唔會道歉

重記得d人向tvb記者道歉結果？

道咩鳩歉啊

冇需要！你都on9

罷工後需要八五二
八五罷工 ㈡

政府出嚟道歉下話

咁都唔肯付出，談何成功？
罷工又唔喺叫你衝擊立法會，咁都缺乏自發性嘅，何必要道歉？願意支持嘅，經過兩個月，要醒悟嘅一早就覺醒。

不了
有時間搞多次罷工好過

無做錯到 唔需要道歉
要道歉嘅係政權

冇做錯道咩歉！？

道你老母 番工唔識早D出門？

道乜鳩呀又

道你老母歉咩！
成日玩苦行抗爭，咪撚on9啦

好啊，我道歉，對唔住

但市民 VS 警察，係不對等武力，容易令輿論傾向市民
而罷工本身對裝聾扮啞既人黎講，對家係無明確指向性，難令呢d 輿論傾向市民

既然我既提議唔好，我收回，sorry
希望有更好提案去爭取更多人支持

要道歉嘅係港共政府

咪做咗膠

道咗又唔會少忽肉
點解唔道

我想講
屌啦
最應該道歉個幾班人都未道歉
我地做正確嘅事
仲要道歉

好認真講
見到呢個post我生理上想嘔

都無錯 道乜歉呀

冇必要

唔好忘記有一部分人嘅思想係﹕

道歉代表你認錯。
你做錯 我做咩要支持你？
支持啲錯嘅人錯嘅事？

我係勝利球迷
我只會支持勝利者
你勝利嘅話我出黎幫你助攻都得
你認低威嘅話不如唔好阻住我返工

叫林鄭道歉啦

班狗官做得咁差，又有冇向全港市民道歉呀？

不需要
支持示威者 對抗政府的
今日都應該罷工
唔撚罷工的先要同市民對歉

唔記得章生講乜？
唔接受啊
支持既人覺得冇需要道歉
唔支持既人更唔會睬你
道乜撚歉？

今次大罷工 其實 好唔夠人
個規模咁細
我點同老細講 交通問題 返唔到工

道咩歉？ 個腦食咗過期TG呀？

你地冇做錯到

我有個一歲既小朋友要湊，唔可以出呢遊行，但我係支持你地既做法，加油年輕人，唔好放棄

[理性討論]
咩LOGIC黎？
你俾人老強都唔會少忽肉架喎 重分分鐘多忽肉

道你老。

不了

幫香港人爭取緊自由都要道歉，今日仲要返工同屌鬼既人都係仆街黎

啱 其實一定要

樓主要因為自己既ON9而道歉

負皮 上一頁

推

廢老跟本唔會理你道唔道歉

黑警都未道歉
我地道乜撚野歉

道條撚

罷工後需要另一個罷工運動

你咪撚on9啦
道歉 同你老母道歉

快撚d去塞啦 係度嘈乜撚呀嘈

道歉即係認為自己有錯
都無錯 道咩歉

真心唔需要道歉，樓主唔見你同黑警講開完槍要道歉嘅？

唔需要道歉！要道歉都係汪汪同果班高官！

你幾時見贏家會道歉呀

唔會屌和平示威者，但屌9 d暴徒

咪做埋啲on9野啦好嗎？道歉道上腦？

⋯

你自撚己道啦 傻鳩

道歉係由政府做！

唔使返工不知幾開心

咪派

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

黑警係人民公敵！

道你老母歉 強姦犯都可以繼續喺街大搖大擺扑人 普通市民憑咩道歉

今時唔同往日

以前和理非為主

依家D 狗冇人性你仲同我講要道歉

罪魁禍首係政府
道歉都係政府道！

官逼民反！

道歉至其啊！
香港人做多左好多啦已經
唔撚洗道啊！

天真

林鄭道咗先囉
我再考慮道唔道

咪撚傻啦！唔醒既人永遠唔會醒！！
點解D手足要出去受辱呀！吃力不討好

對面同我地道歉？

岩

道歉無用
甚麼吸納民意，你回憶一下，是因為道歉吸納民意，還是因為行動升級/用其他方式行動，才吸納更多民意？

道林鄭個老母就得

成功爭取真普選再道歉都唔遲

岩，仲道乜撚歉

太膠 不了
不過各有各做
有人真係想咁做我又唔會阻

正解 係道都係狗道

唔理解既人永遠都唔會理解
唔洗同佢地道歉

係都林鄭道歉啦屌
政府回應咗5大訴求咪整返個勝行巡遊活動lor

道你老母 我地都未撚叫辛苦 食左屎呀你

犠牲少少自尊做場show 姐 又唔使講到咁嚴重
又唔係叫你做 自然有和理非會做
如果比人強姦可以推進運動 我唔介意

short 上腦？！

為全香港既未來付出仲要道歉？
應該係仲返工既人同你地道歉
sorry細佬一個要養全家真係唔敢唔返

一撚早講定不合作運動
有心返工早啲出門口根本無問題
成班人扮想返工係到嘈
洗撚道歉

我地冇做錯
唔需要道歉
你咁做置幫手既兄弟何地？
要鬧就等班永不醒覺既藍絲繼續鬧！

應該成年人跟你們道歉

係都要班狗跪 林鄭跪 幾時到我地跪

道歉，你做班兄弟唔撚辛苦架，做咁多野為乜？
你係咪fuck上腦

咪咁On9啦

道你老尾咩

其實我同意，警權唔係大哂，同樣道理，示威者唔係大哂。

同埋我明大家點解反對，覺得都未爭取到d咩，道歉咪等於示弱。

但你諗下，打機打boss 都唔係一尾沖la，你依家仲係好似差咁d，咁可以點?咪打下d普通怪升下lv 先。 同樣道理，唔下所謂民心，點再組織到力量去抗爭

道你老母歉咩，唔撚見政府同我地道歉？

呢啲喺垃圾政府同班狗道完歉先諗啦

On9 冇做錯道咩歉

你係咪奴性重到咁呀
黑警同林鄭都未撚道歉你要我道歉

道乜撚野
洗唔撚洗向老細叩頭?
白撚痴

支持道歉 因為永遠都有好多遊離份子

道你老尾
去到依家呢個地步 民意都仲係我地呢邊
所謂支持政府既沉默大多數都係豬黎 wfc
唔鐘意咪移民囉

唔需要道歉！你地無做錯到！

唔需要。明既就明
專心打好呢張仗

你自己道飽佢

但唔該用個人名義

大家要加油， 道歉運動。真係有用

唔係個個人一生出嚟都係黃嘅
你以前都可能係中立、藍、大中華膠、和理非撚
我哋要爭取更多人支持，就唔使吓吓出口惡言嘅

政府同警察都未道歉，你憑咩代表手足道歉

要道歉既係政府

道歉唔好啦，多謝就差唔多，咁多人響應我地

你可以自己一個出去道歉

乜嘢同情乜嘢授權？
而家佢地好大咩？
罷工宣傳左咁耐有晒共識
又係和平暴力
咁都仲唔支持以後都唔洗支持
日日揸住個飯兜等飯食啦港豬

政府道歉未? ON撚9

push

自己道飽佢

咪撚on9
要道歉既係正苦

*和平非暴力

罷工後冇罷工果D需要一個道歉運動就真

垃圾政府都未道歉靠咩我地去道歉

叫班狗道我先道
藍絲每遠都屌鳩你 唔洗理
黃既就一定撐個活動 甚至有參與

On9

我地需要民意
但係 應該係林鄭道左歉先

事情發展到依個地步已經唔再需要
我地同果日已經唔同
唔好當和理非唔識進步

要道歉嘅係林鄭!

錯 係成功之後 捉啲藍絲嘅出嚟批鬥 勞改
佢哋好鍾意㗎嘛 佢哋鍾意嘅黨成日做 而家咪俾佢試下

樓主食屎狗 又想手足比人屌 屌你老母

on9
道咩歉
政府同市民道歉

咁你叫班廢老同我地道歉啦！！
而家嘅香港，係佢地搞岀黎咖！

叫林鄭出黎道歉呀

明既人唔洗解釋都會明
唔明既人點解釋都唔會明

有必要道歉咩

奴隸？做乜都對唔住先

Blocked

唔需要

有錯先道歉

無錯道乜撚????

冇撚on9啦你
請善用不推文回覆功能

係咪一定爭取到民心呢
有一部分人（特別係前線）嘅心態係尊嚴大於一切
你道歉完可能會得到一部分比較中立人士嘅民心，但佢地唔會有咩實際行動
但同時你可能逐漸失去緊前線勇武巴打嘅心
希望可以好好諗諗係咪值得

樓主有風土病要睇醫生

對唔住樓主 ，負評係我比既

而家咁既情況都唔支持既人你唔係期望佢哋仲會轉軚？只要人數夠多，已經可以override所有野，道歉反而令行動失去正當性

咪玩膠啦
大家唔好再回呢個post

戇鳩

邊個同我地手足道歉阿！？不道歉

你問我既話
良心上我會想sa冧 因為的確係有阻到人
順便打同情牌市民聽我地解釋呢個行為同理解

但係事實上可以預見到
本身就唔支持既人見到只會覺得我地做戲/扮慘/一啖屎一啖砂糖/多餘/明知唔啱又要做

所以根本對事情無幫助
與其係咁 倒不如用文宣解釋返罷工既目的仲好

道你老母歉
大家有份贏架
我地幫佢地出埋個份力
霸曬路 塞埋港鐵
但係仲有一班人話要返工
屌你個老母香港人真係好撚鐘意返工
真係痴撚線

on9，唔好令自己係弱勢嘅一方，無人會可憐

道咩撚野歉 係到個政府 班黑警道歉先啦

道你老母
因為政府無能 搞到我地要企出黎
我地都冇得返工架 好慘架
又唔見政府有正面回應

聽到: 原本我支持你地既，但而家你地擾民呀！我地趕緊飛機㗎！

原本都諗緊係咪應該道歉爭取更多人支持做正確既事，但其實講得出呢啲野既人根本就係free rider，一齊諗下係咪要向呢啲人道歉

大佬 香港佢地自己都有份架
你幫埋佢地罷工仲要道歉

ON9 今日拎正牌唔返工 班傻9咁想返0行路

道你老母咩

咪撚戇鳩啦屌你老母

大家做緊正確嘅事
你唔好醜化場運動

只有港共要同市民道歉

又儲氣出民意彈

冇做錯，道咩歉

On9 搞得就唔好道歉

不接受道歉

你道飽佢啦死道友

On9
道歉的係林鄭呀
訓醒未呀

仲理其他人點諗？我地做咩佢地都鬧嫁啦

on9道乜撚野歉

做錯不道歉 是常識

其實唔需要 輸人唔好輸陣 道歉亦唔會令人改變立場

你痴撚線，政府咁耐冇一個人道過歉你去道歉？

張建宗只係話如果乜乜乜先會“願意”道歉，唔係正式道歉。

咪做柒野啦，而家要同政府打對台，你強勢，勝利球迷市民就會加入。

君子不念舊惡，等受影響兄弟手足唔好谷住度氣，香港人好善忘、唔記仇，好快唔記得。

而家邊度做錯？抗爭就係咁

根本唔需要

做啲野好反智

依家唔需要啦

支持既會繼續支持

唔支持你做咩都唔會

完全唔需要，唔好做傻事

Cls

如果政府做晒五大訴求, 我即刻道歉

點解要道歉？佢地幫緊我地班大人唔洗返工呀
已經唔講佢地係為左香港先咁做

起底block

點解藍絲識安排人做戲，我地唔安排？

做咩要道歉,即係自己都唔認同阻人罷工行動?

政府做左野未呀?我地係唔需要道歉!

咪撚道歉呀！班仆街廢老又屌又出手打人，仲道乜撚歉！

開記招？

戇鳩，以為道歉會得到別人諒解， 唔好咁撚天真喇， 我哋只要繼續做， 直到藍絲都出現斯德哥爾摩症候群， 咁我哋就贏啦

收皮la 五毛狗

嘥我哋力同時間，對家又唔會因為你一個道歉運動去「原諒」你

唔需要道歉

道咩歉？叫政府出黎道囉

唔反對你做但其實道歉既邊際效應會一次比一次低

弱智呀你

以前我都會覺得道歉運動.可以感染到更多人，包裝下我地形象。但今次絕不支持，到今日仲覺得我地阻佢返工嘅藍絲港豬冇得救，唔值得！

同意

唔好搞咁撚多野啦，依加有做錯咩

立場堅定 以禮待人
你一道歉就代表你錯
一示弱對家就會食住上
我地要令佢地明白係動搖唔到我地

唔洗

支持反對道歉

堅決反對道歉

道你老 大撚把人欠我地一個交代呀

我錯 我道歉

錯既係政府，錯既係重未訓醒唔肯罷工既人

應該要佢地道歉